去BBQ一定係會有啲人遲到

因為唔想買嘢

無人想拎炭

啱啊

啲女早到但唔會拎野

好過遲到等食啦

有啲遲到等食野

遲到仲等食果啲打靶都晒子彈
0付出仲想有收穫
有阿，等大家食完去廁所拎啲出嚟

話遲啲黎有嘢做真係無敵 又吹佢唔漲

最早果一半人負責買野，
最後先到果一半人負責出錢

遲到既都係契弟

不嬲都係咁 唔係邊個想買野

去燒烤場算啦

世事無咁完美嘅
結果可能係一個人拎哂
九個人出錢

好似貴好多

買嘢=自認窮l

我負責食野only

可恥 錢都唔俾

到最後九個齊屌一個話你第一個有得食，憑咩唔比錢？

呢個真

Which bbq restaurant do you usually go to? I recommend dining at BBQ Menya at Shinjuku. They serve the best quality of meat 🥩 in Tokyo. You can choose any cuts of beef you like for barbecue such as rib eye, round steak and so on. I’m sure you have a discriminating palate. The meat texture is of high quality which pleases the most refined palate. The barbecue equipment is of top quality because the food doesn’t stick to the grill. It’s not like ordinary grill where you try to flip meat and it won’t come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry charred meat: their barbecue solved this problem.